[再開過]學生妹都拉？！天水圍死黑警我屌你老母

唔好意思呃左大家入黎
借朋友Acc出post 信唔信由你

前言：
警方拘捕一名13歲小童
涉嫌非法集結、襲警、藏有攻擊性武器等

唔係天水圍發夢既咁多位可能未知尋日發生咩事
我簡單講下先啦：有個中二女學生去完學校拎書返屋企就俾狗拉左

我啊妹個同學就係當事人，佢琴日12點左右去完鄧XX中學攞書之後就準備返屋企。當佢行到天盛商場個時咁啱班狗開始咬人。而個同學走唔切就俾狗拉左，入左狗屋。
同學既啊媽同埋校長去到狗屋之後班狗都唔肯放人。
宜家就告嗰個女仔4條罪：非法集結、襲警、藏有攻擊性武器

我想講既係：你班仆街冚家剷連學生妹都拉，仲有無良心㗎？！人地去攞書就藏有攻擊性武器？攞書掉你咩？定係F.3既課程難到你班毅進仔搞到你頭痛啊？非法集結我都唔理啦，但係一個13歲學生妹點襲警啊仆你個街！個胸又未發育又無力點襲啊？？？

你班黑警都係想嚇我地啲學生，搞到我地唔敢出黎姐。
不過...... 我點樣都會出黎㗎啦 你打我啊笨

光復香港 時代革命
追究黑警知法犯法

p.s.頭先個Post我都知衰㗎啦我知錯㗎啦

自推
我知錯啦

自推2
我知錯啦

Push

自推
我知錯啦
來生不做標題黨同埋支那人

自推
我知錯啦
來生不做標題黨

真係好撚仆街

自推
我知錯啦
香港警察 執法犯法

知

黑警

痴線

推推推

肯定未發育?

PS. 死黑警濫捕

屌你老母西

推

13歲告襲警 講出黎醜唔醜呀

推啊

上啊